吳建豪婚變拖4年 終和百億千金離婚

吳建豪（圖）

40歲的吳建豪和新加坡棕櫚油百億千金石貞善（Arissa）結婚逾5年，去年中，《蘋果》報導吳建豪連寄2封離婚協議書給女方，但女方因為協議書上需標註的理由「不是實話」而拒絕，同時也讓本來求和的Arissa心死，主動再寄新版協議書給男方，雙方終於在去年12月簽字離婚，恢復單身，據悉女方沒要求贍養費。對此，Arissa僅坦承確實已離婚。

他倆2013年11月結婚，但婚後1年就曾在IG撕破臉，屢傳離婚消息。但新加坡法律規定，結婚3年內，無特殊原因證明（例如發現對方有性病等較嚴重的事項），不然不得離婚。即使3年後，規定仍需提出合理且雙方認可的理由才能離婚。

Arissa去年收到第1封離婚協議書，吳建豪陳述的理由是「彼此已無共同生活逾3年」；但女方發現，不再相處而去找律師申請合法分居證明的時間點是在2016年底，根本沒有3年，她覺得吳建豪沒講實話，於是退回。

吳建豪的第2封協議書，理由改成老婆不支持他事業，興趣不相同等。當時女方密友表示，結婚初期，她都自己掏錢買機票陪他四處飛著工作；後來關係變質，對方不再告訴她行蹤，她也無法支持。至於興趣不同？她說對方連許多特殊節日都不回家，沒得相處，如何一起進行興趣？而且他倆早在14年前就交往，怎麼會不知對方興趣，於是Arissa仍不接受該理由，再度退回。

她的密友說，男方特殊節日不回家；婚後仍曾與其他女生曖昧，且雙方因他外面的女生吵架，他不但不認錯，還吵得比她還強勢；連在媒體前也曾說謊會送情人節禮物，但事後根本沒送，還傳訊息給Arissa想「套招」。Arissa原本想挽回關係，最後在對方連寄協議書後，心底接受已經沒有可能，但不認可對方寫的理由，於是之後主動委請律師修改離婚理由，再寄新版協議書給吳建豪。雙方在去年12月終於正式離婚。

去年中，《蘋果》獲得Arissa的律師的回應：「我的當事者（Arissa）一直相信婚姻。她曾努力想經營婚姻關係，卻一直忍受在不愉快的生活中。她想要結束活在受傷與痛苦的生活而決定離婚。」當時吳建豪所屬環球表示：「婚姻是兩個人之間的事，非當事人的第三方不實說法，我方深表遺憾.。盼各界給予他空間，也相信時間會證明一切。」

2個多月前已正式離婚一事，《蘋果》求證Arissa，她坦承已離婚，但對於細節不願多談。（張哲鳴／台北報導）

下一站幸福嗰時佢好正

Thanks

美作

Hey what’s up

有無得分身家 有無贍養費攞

美作：我唔稀罕

樣衰？講多次？

真男人

風再大又怎樣 你有了我

佢從來都冇靚仔過

點解離婚要比贍養費女方？係咪物化女性？係咪睇唔起女人？係咪覺得女人唔可以自力更新？

堅決支持立法取消贍養費制度！

#女權
#fem唔識串
#metoo

緊係，唔岩咪撇，啲有錢女脾氣好撚惡頂

你會看見幸福的所在

不嬲都覺得佢樣衰 家姐係f4迷都成日笑佢個樣
係後期剪短個頭先行番型男路線 但都唔係靚仔

點解佢咁樣衰都有得拍流星花園

唔係嘅佢近幾年靚仔左好多 啲abc味出返黎

四個入面最鍾意朱孝天

好想保護花澤類！！！
道明寺根本就係台版御用衝動撚 勁煩膠

冇靚仔過

再也不會迷路方向

竟然敢背住百億千金偷食真男人

最靚仔都係道明寺

陪你去看流星雨落在這地球上

Vanness
以前勁鍾龍佢

花澤類好軟弱,好受

除咗流星花園，仲有套蜜桃女孩正到

靚仔到呢

Btw其實佢好似西索

原來吉bee鍾意美作
我早幾年留左個中分長毛頭俾人叫我美作叫左成年

仔仔真係好撚靚仔

屌老味真係好樣衰

對眼好似我偉偉
痞子英雄

佢靚仔過你阿偉

但新加坡法律規定，結婚3年內，無特殊原因證明（例如發現對方有性病等較嚴重的事項），不然不得離婚。

老美搵我???

其實西門嗰種花花公子feel都正

仔仔

西門咁嘅西樣都溝到楊丞琳

小優喺佢面前解鈕佢都唔食呀

細個以為佢係基

係咩，我記得佢去快餐店溝小優，呀杉菜仲去搵道明寺叫佢救小優嘅

有傳過好似真係基結婚假象黎

要負離子先係美作嫁

仲要係cafeteria勁大聲叫我美作，柒到出煙

係呀，佢係花花公仔但唔係個個都食，佢知小優對佢真心傻痴痴所以無食
最記得佢個金句「愛情保質期只有兩個星期」

細個最想花澤類同杉菜一齊

短髮果期型好多

現實咪一齊左 雖然最終無開花結果
但我覺得仔仔真係好愛大S

依家我想佢同我一齊

而家睇佢ig好型喎

條女咁索又有錢 美作都咁多野搞

美作呢個look揮之不去

真係唔識欣賞, 都係仔仔最正 雖然佢都有偷食大陸妹

嘩屌麥浚龍黎架？？？

係型左嘅

佢係我㗎

條女咩樣

同咗喻虹淵一齊

Google鳩搵

是咪仔都生撚左件

咁撚正

on baby baby baby
my baby baby baby
我絕不能失去你

點會，細細個就笑鳩佢地負離子頭

gay廉

我去打個丁瞓啦

臭串款，應該頂條女唔順先離

食屎啦大S貪錢西女人又有公主病 認識個有錢佬一個月定二個月就同人結婚
好彩仔仔冇同佢結婚娶左喻虹淵 喻虹淵靚女又冇緋聞個樣一睇就知係住家好女人
仔仔值得有個好女人 大S收皮啦

吳建豪ABC唔況冇錢得去邊 英文勁個樣又唔差又有身材又有名氣 晚晚落夜店換唔同女都得

入嚟就係睇呢張gif

咁既樣，娶取到有錢女都唔珍惜，

台版吳卓義

有張圖好似肥屍

係呀 不過女嚟

次次唱k唱流星花園，見到佢勁chok就笑到唱唔到落去

一直覺得好樣衰

下一站幸福嗰陣時唔知點解覺得佢好型

好似天水圍墮天地獄獸

有畫面

細個我問老母呢個男人定女人黎

whatever wind bigger but you have me

吳建豪算唔算柒到盡頭便是型

細細個好鐘意f4
流星花園睇到識背咁制
最鐘意暴龍
好憎美作同西門

邊一個藝人最吝嗇？

佢哋兩個去意大利honeymoon嗰陣啲相超sweet，有時睇佢兩個IG，分別都仲有同屋企同一隻狗影相，仲以為仲一齊緊佢哋兩個好襯

利申: 好鍾意Vanness，follow左佢地好耐

下一站幸福勁型

下一站幸福超好睇，佢係入面真係好正

bad taste 吉妹

呢個同下一站幸福已經係佢最靚仔嘅時間

我會扮佢踎低張手起身嗰下

咁我擺啲美作相你會唔會好嬲我